記住烈士既遺言，不撤不散！！

需要大家，唔好怯而唔出黎啦